特朗普Twitter share大紀元！

有總統認證，升lv 了

[突發]美國總統轉載大紀元新聞